# Projets d'apprentissage à React

Tous les projets/codes que je test sont ici.

## Script Catalogue qui contient des voitures

Le catalogue contient des voitures (données stockées dans le catalogue qui affiche grâce aux voitures).

## Script Maman qui contient un enfant

On envoi des données à l'enfant et l'enfant en envoi au parent (maman).
